個心塞咗咁

[member]個心變得好平靜，冇乜邊個人邊件事可以令我上心，約朋友出街就好多嘢講，翻到屋企就冇人搵。啲frd都識咗幾年冇唒話題，得閒先講兩句咁。

開sem個個喺grp踴躍吹水，開頭都會傾吓嘅，但發現冇意思，講住邊講約出黎食糖水。。大佬見都冇見過、名都認唔到啦

有咩心事都唔會同朋友講啦，自己沉澱完喊吓睇吓嘢又過一日。前排會好想復合嘅，始終係我好愛好愛嘅人，但依兩年都唔啱timing，喺疫情之下拍拖冇必要，加上香港咁嘅樣冇乜資格開心，好多香港日子施加咗無形壓力，開心唔開心都唔想share比frd。

有時會想識frd，但傾咗一排(一兩星期)就唔想接觸佢，好似自我保護咁唔想再比人走近我。以前情緒會大起大落，依家個人吉咗咁冇嘢值得我付出維繫，有人搵我都唔太想覆機，世界淨低我一個咁，明明以前都唔係咁架

好彩屋企都有貓貓嗲我，成日走嚟搵我，我愛你啊[member]

收撚皮啦屌你老母扮感性

On9咗。。變咗member........

貓貓愛你，加油

邊有扮感性。。洗唔洗咁惡。。。

知道

diu lei lo mo

我明啊樓主
對所有事都抱住好平靜既心情處理 唔想自己心情再咁波幅去傷害自己

係啊 驚上心咗都同預期有出入 唔想再咁頹

試吓賭波 一定令你個心激動返

燃燒添啊 琴日見個frd賭馬贏5000 今日倒輸

依排個個都差唔多啦